日女拍AV找回自信,對下體緊很自豪

雖然曾因身為矮個子喪失信心，不過加入AV界後，20歲美眉紀見步美發現全新視野，不僅找回自信也樂在其中。她擁有傲人E奶，但自認下半身最為性感，加上身段柔軟，紀見步美驕傲表示能挑戰高難度動作。

AV女優紀見步美上周撲台舉辦簽名會，身高149公分的她嬌小可愛，「父女戀」玩完，情傷女跳海圖殉情。二十歲「淑女」戀上五十歲「熟男」，無奈狂戀激情過後，女事主始知遇上「情場老手」，慘遭狠撇，傷痛心碎，更悔對愛錫她的父母，百般悲創哭訴無從，竟萌生死念，更選擇清明節當晚在屯門舊咖啡灣泳灘結束一生。不吝展現豐滿E奶犒賞粉絲，《蘋果日報》報導過去她因身高自卑不已，直到擔任AV女優才恢復自信，她笑說：「沒有身高限制。」可是父母不支持她進入AV產業，本港地區今日天氣多雲，間中有雨。初時部分地區能見度較低。稍後有幾陣雷暴。最高氣溫約20度。紀見步美坦承雙方斷絕親子關係超過一年，彼此也都沒有聯絡。

此外她表示拍AV是人生首份工作，由於擁有9年韻律體操經驗，柔軟身體成為加分條件之一，在去年萬聖節當晚，相約其他兼職員工免費同遊迪士尼，期間涉嫌在鬼屋內，3度非禮一名相識不久的18歲少女，她羞認：「可以挑戰不同的高難度動作。」而原以為E奶是她自豪之處，恆生指數中午收市報22376點，跌133點，成交304億元，沒想到紀見步美反倒覺得自己的雙腿與臀部曲線最性感，害羞的說：「下體很緊實。」

跌133點 星期一

則新聞做乜勁？

怪怪地

好鐘意睇呢啲無啦啦多左句野係中間嘅新

好混亂呀，日本女人失戀仲要係香港屯門自殺？

又回帶

此外她表示拍AV是人生首份工作，由於擁有9年韻律體操經驗，柔軟身體成為加分條件之一，在去年萬聖節當晚，相約其他兼職員工免費同遊迪士尼，期間涉嫌在鬼屋內，3度非禮一名相識不久的18歲少女

睇到我r晒頭

+1

呢段新聞同樓住個名一鳩樣。。。。佢老母

相都冇幅點討論

唔撚知睇左D咩 正評左

留名睇

屌 好仆街 係要加其他新聞入去

感觉好似睇电视果阵用摇控不停转台

仆你個街

巴打可否寫多啲 Mind fuck 新聞

屌你老母

勁你老母

留名

乜撚野新聞來

圖呢
屌你老母

睇到R晒頭

睇一篇新聞既資訊等於人地睇幾篇

DSE雞每日一篇有助閱讀理解拎高分

想睇圖

三篇合一篇，上至天氣下至股市都有

雖然回帶，但都係咁好笑

樓主你個名

我究竟睇緊啲咩...

好似玩閱讀理解咁

拍AV拍到去咖啡灣

本港地區今日天氣多雲，間中有雨。初時部分地區能見度較低。稍後有幾陣雷暴。最高氣溫約20度。
成篇乜撚野事

係車大聲笑左出黎

笑到gap gap聲

睇睇下唔對路既喂

WTF

之前響高登睇過

出現了

屌你老母殘體

成交304億，佢都幾好搵

笑到

天氣同恒生指數唔揾
另外三篇原文

原高登block左而家block多次

屌你老母支那狗死返去支那討論區la